[I/A] 韓廠日服CHIBIHERO放置系RPG (2) 抽佢老母閪

Brown dust 間廠
GAME名叫覺醒勇士放置RPG

抽裝抽同伴,幾好玩

岩玩既集思廣益

主要玩日服,左右SER都有人玩

首抽方面
一係是但不滅武開局,一係就刷到有不滅+2效果既裝備先開局,因為有冇不滅+2真係差好遠,同埋刷首抽最好開模擬器刷,一次刷完3次,DEL左模擬器再開過黎刷,其實唔刷都冇所謂,因為不滅裝出唔到套裝效果既話都係廢

遊玩流程:

一開頭3張神話+6張地獄券,當你抽曬紅石之後(千祈唔好拎魔鑽去抽,一定唔好,留返黎買船同開錢關),起碼要有上面既配置,如果你用紅石抽到上面既裝就慳返一張券

當你好似我下圖咁抽完曬啦(當我冇抽到不滅裝),咁咪睇自己差咩咪將最後個3張地獄券換咩,好似我咁,得把劍,冇副手,咁咪換近戰副手

抽曬同換曬要用既野就將有既錢拎去升武,是但升到幾多都冇所謂(我個人強化方式係武會多過頭/甲100LV,多過副手150-200LV)

升齊野啦,同埋將個幾件黃裝換下屬性(戒要有貫通,其他就轉增加輸出既詞),換完就上時裝,每件時裝是但比100石落去加下能力,搞掂曬就可以開始玩啦,前期推下主線,刷下錢關,升下裝(緊記只升3樣野,武>頭/甲>副手),升到咁上下就趁有加倍既時候打下龜,打到龜6開始有地獄裝跌,係龜6之前就用神話裝頂住冇裝既位先

經驗方面
起手打龜獲得既經驗係唔差,但係之後會發現打主線既經驗會多過龜好多

金幣方面
最重要既野,都係金幣副+加倍打龜+冇龜打主線

飛船
先出尻尾船用黎掛龜結晶

升星
根據台仔既經驗,只會食同級裝備去升星,唔會食下等裝去升

台仔攻略

巴哈

心得

日服0課心得
首抽唔洗點刷啦紫裝拎左都冇套效冇咩作用
你睇台仔都係叫你拎+2紫套之前都唔用紫套
當然你課長隨便用啦話明0課skip吧
最緊要有武有副手有甲/頭就開波
自選換隻地獄虛空戒,套裝效果+1
仲有一件睇你缺咩
神聖換皇帝套加錢
項耳腰3件
打錢關/掛機可用
頭鞋可配神聖套-cd/爆率
咁就輕鬆玩
夠你推到龜8
推唔到係你裝強化唔夠
記得只強化武盾甲/頭
不停掛機拎龜key拎錢
有石多就買副本次數前期打錢關

唔緊要啦,刷刷下又有10抽架啦,我尋日都刷左30抽返黎

咁樣係咪正常
入得5次

好似唔太正常

你今晚睇下有冇

daily quota 夠？

定係佢而家仲係計緊我第一日

有機會,第一日拎30券,第二日先開始每日送多10券

橙石主要除咗抽skin仲有咩用
唔小心課咗去vip4

好 唔該

.....真係唔小心

下次小心d

我抽散件

升分解時兩倍個遺
買月卡 多好多資源

散件？

唔撚會抽SKIN啦,橙石開完遺物分解X2 10%之後,買月卡,之後可以買龍騎士SKIN,真心係勁既

VIP點數睇你想搏不滅+2 抽3萬點個世界樹結晶定係抽6千增加你既不滅裝數量啦

以你目前情況,VIP點數拎去抽6000既不滅裝可能有機會更好改變你依家既情況

賭撚心態

果個升爆左

但冇升+錢果個

你有冇

中咗支杖係咪應該放棄毒set個150%攻用呢個set

最好緊係啦,咁你仲有冇橙波呀?有就上完法裝換埋個神話既天界頭

其實都冇咩升個2個

同埋你法師件甲睇下D屬性先,睇下邊件勁,如果唔好彩係冇星個件勁既話,咁你日後比900橙石將1星換去冇星個到

有

同埋PO埋你世界樹結晶出左咩屬

我睇你個款好明顯用VIP點數抽完3萬,再將D點數抽6千啦

儲定d錢
等幾日後拎登入獎勵拎紫裝強化
再刷上龜6 就先正式遊戲開始

唔知想點

算數啦,當睇唔到啦

點解係天界頭 74%防？
我個2星毒頭啲效幾靚

你換左法師甲之後,咁你個頭就冇套裝效果啦,仲留黎做咩,換頭啦

60萬防變30萬

當升LV裝啦

防是但啦,都係升升下就高架啦,記得你換完個天界頭要睇下佢有冇減CD,冇就洗出黎,你玩到咁上下,你個天界頭遲早要變做地獄,再之後變不滅,D防就返返黎架啦

佢有個將+值轉移去第2件裝係唔係會無左

唔會,件裝點都會留係到,只係D加值過左去,用橙石個個會連星數一齊過

但我見裝唔見左

咁樣開唔開得？

我減cd爆咗60%

是但啦,得架啦,同埋睇POST頭啦

打龜,佢會扣你爆擊,CD等等唔同屬性,所以谷高D冇壞

係唔係會去左倉之類既位

點解我冇依D問題

你係咪個倉爆左,D裝去左第2頁炸

可能認錯 好似係返度

煉金中間岀到30%錢

而家唔上錢buff可以穩龜9
上錢BUFF裝(200%)打到8 諗緊刷邊個好D

玩咗法師又中番主副弓武

變咗可以毒套+槍套

繼續玩你既法師啦,你法裝都齊左啦

法師坦D同埋D技刷怪好好多

auto到6了 課5,6000羊咁大分別 乜game來

可以玩幾個職嫁嘛~

之後都唔洗點課了
橙石用黎買pass
都係刷裝慢慢升上去

買一個月就算邊到黎咁多橙石

VIP4 買夠應該有15000左右嫁啵
夠3個月

我有抽skin靚都好重要

拎住碌炮又幾型

買算啦 抽好大獲

有左邊公會未

其實唔關事,係你本身將加值平均分配曬係唔同既裝到,同埋你冇用橙波換要用既裝姐

就黎變日經

新手一問
呢個套野係咪冇暴擊 想知玩唔玩得過

玩住先啦,冇分別,同埋如果有橙波就拎去換惡鞋,咁你就有爆擊了

個活動加倍得返2日

左邊好似幾2-3人
開唔到公會
入左幾個都係唔開buff既撚樣

黎啦轉黎玩右SER啦

課晒金好難轉

唔該巴打
Btw啱啱入咗公會光復香港

幾千羊姐

咁你都可以轉黎玩左ser啦
幾千羊姐

法c既巴打

你我哋用乜嘢技？

我淨係用晒最新學嗰啲技能就算

右邊十幾個人

用緊氣絕同盾

普通團員有得開buff?

可以買了！

見呢隻台仔話一定要買

其實勁在邊？

我用緊蜘蛛 其實幾好用用馬勁on9成日衝前

時間就是金錢朋友

粒炮高速
跑速=時間=exp $=龜key

粒炮高攻*
打錯字

錢會有公會幣
夠15萬可以開錢buff
要有權限先開到
一次12粒鐘
正常大家都長掛可以無限開
咁一日開唔到1-2次既公會發生緊咩事

貓巴課比我即轉

入左個無人開buff既會

亞洲課金平過日本咁撚多既

課最貴果個 要10000羊
亞服就平一半 但亞服福利好似無咁好
應該玩邊個好

點教係日本

亞服出左成年你進度咩都輸一堆
成班老手得你一個新手
自己諗
我就唔課既邊度都一樣

緊係福利好

好撚肉痛

又一萬可以50抽

我一2000就抽

伏左一半，得兩樣新

佢招被動加速,加加埋埋,人地堆左成20跑速出黎

有冇人打過極寒龜

搵唔到apk

qoo

放置rpg吧？
我搵唔到

有冇
唔係用and機唔知

有
thx，試玩下，想返工掛機

叫咩豆丁勇士,好似

點儲到咁多石

舒服

分解咪有,任打架喎

VIP4自動分解 + 10%分解2倍
基本上掛半日多少少就一個十連

分解x2 就係遺物？

個遺物有一個可以點分解x2
分解係分解D裝出黎既料

日右服點入公會

D紅裝我全部都分解 抽紫裝好過

點人數 左邊SER有幾多個

1. 水原千鶴老公

2

download‧緊

抽極都抽唔到不滅武

14日送一

公會咩名
可唔可以入

右邊個ser

光復香港

Full左

岩岩踢左個日本人

Thanks!

不滅+2裝即係邊件??

戰士真係好on9 pvp都未行埋去已經冇左一半血

3

見到戰士都開心
冰到佢行唔到埋黎

你地打到幾RANK

3. 李巴

4胡絲父

又出垃圾

買左兩個新手包抽到咁，之後點？

原來係隻on9馬成日衝前搞到我成日死

頂屬
遠古洪荒

右ser公會，褲落魔法使係我，yckei係我朋友，都係巴打黎，唔好亂踢呀

之後玩囉

我原來quit 左

點睇頂屬

想問下個錢BUFF點知個公會有冇開

做咩quit

唔知發生乜事

30關下面個ICON

右上個括號有個range

原來一直都冇開
個個公會都唔開

係咪要抽多樣野先有不滅加2個效果？你哋博vip點數個+2不滅係咪唔洗set裝就可以不滅+2？

原來係咁 唔該

課左3個新手pack而家vip2
仲有咩買上vip4

呢個洗唔洗買埋

買橙石
再用橙石升分解2倍同月卡
有突就買時裝

2000紅石了又 抽裝先
D寵深坑到傻 升到B rank仲要食同一隻既Brank先上到A

屌垃圾 次次都係補底先有紫

中咗隻冰鞋

不過要有set先勁

SET都唔夠其他果D勁 要劍行埋去打比人屈range

上到+670 升30下都唔升1

再入返囉，就升Lv

full 左

可唔可以留個位比我

技傷200%好吸引

你會唔會唔小心踢左個巴打....

唔會,本身佢係會長
冇人踢到佢

5. 忍

即係佢On9自退

睇個rank榜 好似槍>法>近攻
頭10個都係槍職黎

岩岩抽到支魔杖
轉晒D+值比佢仲差過鎗
明明有套

又準備課。。。。

買咩好

橙石 升勁個人再打紅石

穩刷12了

橙石有優惠，優先課，可以買騎買不滅同伴上sss

影d裝黎睇下得唔得
我要上全裝先打到9

有冇巴打答到我？30000vip 是否可以博到個件裝？

另外一件嚟
30000個件係世界樹，隨機兩個效果，有機會+2

岩岩開始玩，剩係見有紅石同紫石抽裝，唔見有咩神話地獄券..
邊度拎D券 & 邊度抽!??

VIP分用來買咩好？
岩岩課到夠VIP4
橙石仲有剩8800 諗緊騎定時裝好 定換石好

我覺得係強化lv問題

其實由頭到尾都係強化LV問題

一開始係有配裝問題
不過解決左呢點就得返肝度

打多D錢先咁

點打12....
chi ma gun

我打緊9

求救

我都完全睇唔明

你去到第2章就有教學教你抽
抽野個度最右就係你有既券
一登入個箱送3張地獄,係主畫面左邊新手乜乜拎加速個度有3張
3張地獄券=自選一件地獄裝
明未

thx 一陣試下

龜6 要裝升到幾lv先打得贏

原來已經有公會
係唔係full了?

龜5都打唔贏
武器+250，甲同盾+150，打唔贏係咪正常？

好正常

正常呀
我武300 甲盾250 都打唔贏

邊個用黎刷龜？
呢套紅套勁唔勁

武甲盾300應該得

龜6定5？

6

請問台服同日服差得多唔多

日服玩2日應該同台服1星期差唔多

送多好多野?

有加倍,有1500紅石,進度好好多

明 thanks 萬巴

抽紅石
紫石唔好抽
劵係信箱 右下角再最右揀

入坑，玩多陣明多d就準備課金，隻金好似幾抵課

即係話我講野1999

模擬器嘅話點down？
未用過an唔識

記錯，武450,其他400左右

下載完拉入去模擬器
打開
搵豆丁英雄
下載
開GAME玩

因為我問果陣未打到第2章

記得要課到vip4

橙石係咪用嚟買8000時裝最好？

呢件野如果

法，弓

係咪用唔到？

有冇人可以答到

石買既時裝全share

是但都得 龜8前全部都係賣

刷晒龜同副本刷主線
又可以擺低刷下FGO返黎又有新副本玩

好的
龜6易唔易出紅裝？

仲有我想問下師兄藍石作用係咩

都唔太易 8明顯d

用黎打龜副本

即係法，照揸矛既skin?

又課左3000 yen ..

真係唔小心

其實紅裝係唔係用咩都得
如果唔一定用套既我就將所有裝升到300
咁應該夠刷到8？

想問咁多位師兄你哋都係照打龜裂？唔加倍先打？

任刷㗎喎

呢把杖幾勁

我都用緊

單支都幾勁

冇等過

係 所以我一刷到佢即刻開
呢家快快打龜升裝 刷龜8刷紅裝

正呀，6個紅

有無整合吓vip4攻略

買welcome pack 120 490 1220
之後呢？
橙石係咪先買月pass

其他就課橙石？

Wa屌，機會黎啦飛雲

左ser係咪仲未有巴打開公會？
無嘅話我可以開

開黎見我

我係買2940橙石+980橙石+490橙石+120+490+1220，課齊應該差唔多，拎到既野都好實際，因為龜晶數量=你可以提升既練度多少

差超越者就可以準備爆機了

靚屬?

btw龜幾係爆機
仲有極寒龜

依家咪加倍囉,大大個加成係左上角,我極度懷疑星期六日既加倍有冇依家咁多TIM

叫胡

我同你調轉，我欠你果個

gogo

請問個自動分解點set自動分d乜？

你智力是咪有問題

調轉完咁我地都仲係差對方個個呀

笑左

左ser公會已開，叫時代革命

我兩個都齊左了，但打唔贏龜5...

右邊Server有冇公會？

係

照道理有黃套勁過紅散

痴撚線

我唔想知呀清

你開 一個鐘後入

已開，叫時代革命

意思係我個情況同你調轉

但我係欠你果粒

我智力冇問題呀！

我係溝通有問題姐

頭鞋既話神聖拎爆率/CD係好過地獄

大大點set auto分解？

入戰,上面獲得設定到較

係咪咁樣set啊？

除咗紅裝之外其他全部自動分解

YES

wa VIP4 另一個世界

好舒服

遺物升咩效果好？

我見我套紅套裝有效果先用

分解2倍

抽完點裝？

抽左就有效果架啦

呢個有咩用

多3條屬性囉

要齊set先刷到?

笑死

武甲盾300lv都過唔到龜6
睇黎要升埋頭同腰

過唔到烏龜10呀

要強化晒d防裝？

400啦

都話只強3件
你分散晒都唔夠谷埋3件多

隻game根本強姦緊強逼症既人
我唔全部裝都有咁上下+數會唔舒服

掛陣主線先
冇哂龜券

武610
甲550
盾480
終於過到龜9

抽出裝神聖果part記得抽世紀樹
可以有一次復活

我就係有呢d問題

咩來

有套神聖裝係可以復活
可以去抽出抽呢個套裝能力

係輸既好似都係會俾人秒多次

連擊冇得講
但係唔小心俾人hi到可以唔洗死
對我呢啲脆皮弓手好有用

雙弓真係好勁

叫左你地玩弓手

我係 不過都要抽到先有得玩

夠鐘刷副本

盾+ HP?

無盾弓手點睇

雙弓 但要抽

入左
大爆射IZ_ONE

其實係冇用
你係輸即係唔夠防
你復活完都係死

盾咪副手
我玩弓有副手喎

無晒龜 有排刷龜劵

輸出夠清得切就唔會死
你當可以擋一下咁
我覺得幾好用啦都救左我唔少次

邪道玩法

通常路夠打都係比佢秒過

終於過左烏龜10

呢個乜mode ?

大龜

好似有裝打返來？

有冇巴打可以補到呢位巴哈仔攻略嘅圖呀？唔知做乜鳩啲圖死哂

呢game營運真係幾佛心

好佛好佛

錢加倍得返1D20H

夜晚打龜券 朝早清

唔強其他位既好處
唔夠防換隻鞋拎1XX%防套效

本身用緊1XX爆傷

唔願訓刷到

有無咁誇望住佢都無野做到

望住佢打寶幾開心

都係擺 但有種想擺多陣睇下出咩既感覺

強烈建議有KEY就用左先唔好留
我隻分身因為未打到龜6
完全唔用KEY個進度好慢

key講緊副本pass？

上到錢裝穩過龜9終於

貼數值望下
我都穩過緊

我貼先

過黎右ser未

我防唔高 比人秒之前

穩過8同穩過9個分別咁大

掛夠鐘又有龜卷

我全裝10都唔得 佢d攻防應該係幾何咁上

穩過10
唔穩過11

睇PO頭啦,我都根據非洲情況去做依個流程

終於穩過烏龜10

過左13，但得7成穩

穩刷12配置不過我只係防唔夠，輸出好夠

導我玩法自已玩槍

我首抽大半日都係為左支法杖炸,鬼叫我課完金出左宿命全套咩,你估我想架,我支杖仲要完美架

玩槍打下停下打下停下咁,我真係寧願玩法

D件仔幾型
隻驚有無協力/會戰/pvp之類玩家互動野？
定係單機掛機驚黎？

過埋13

協力好似冇，會戰有，pvp有，但都係auto，你當係auto手機版既大菠蘿

無玩過大菠蘿
Dl試試先

叫糊

屌啦出左3隻耳環都冇1條鏈

有冇最抵課既攻略上vip4
唔想太哂錢

法秒既話係直行？ 轉晒+玩過一次唔夠槍勁

有無咁易中

120 490 1220 +4980橙石

chapter 50 開始有地嶽裝出
不過低機率

頭三個係初心者包?? 我AN機show HKD 唔係yen

成套套裝

vip4 真舒服

半日又有十抽紅石

邊有可能唔課

抽到相同地獄裝係咪冇用，都係分解左佢就得

打一場極寒龜 有5億幾錢

用黎升紅裝5星
抽出

難唔難打？

起碼要過到 龜13先好try

龜6要咩條件先打到

400武甲盾TRYTRY

我解晒佢抽紫裝

正呀呢把劍

做乜個個都可以狂抽野掛咗成日39-1都無1000紅石

狂掛烏龜10

掛39-1主要係拎龜石 到咁上下就去掛龜

兩套用邊套好d?

兩set淨係用到一set， 其他位撞左

竟然夠打

唔重複我都全分解

神聖裝都係?

分解晒先有紅石抽裝

我會揀上面 爆率差2％但多6％貫通

我隻弓
武400 副甲~350
已經夠刷龜6

武甲頭各500 auto到9

我覺得上面唔好用

我都唔知

烏龜500 卷 gogogo

刷左咁多

每日訓醒都帶成百幾張

琴晚好似輕機得20

尋晚冇掛到

早晨呀，訓醒之後我又變強了

.gun

你地有冇升佢level ?

有,升到LV8了

升左係咪會出多d烏龜碎？

幾時先刷到龜20刷永恆裝

應該我同另一個巴打會係最快刷到不過短期終點係21,21先有跑速裝,吸血裝刷

你地刷到幾多

穩刷13,打到14

VIP4買遲半日已經差十個身位

用全裝定有buff錢裝刷

我不嬲都帶皇帝套,冇改過

講得好岩

我一直都好支持你

55

課啦,每日起碼10抽

自動分解要點set ?
入到戰鬥淨係有得揀獲得唔獲得
已VIP4

想問係咪要開game 先所以掛裝 定可以離線掛

好似4先有得set?set唔要就幫你拆左佢，無set就留低自己開完再拆

兩日前課左啦

係獲得設定到,將唔想要既野SET唔獲得,咁個堆野就會自動分解

係咪唔獲得嘅野全部自動分解?

隻驚課完$450之後就可以零課到執笠

x2

月卡囉 唔月卡得一倍
不過只係課佢2倍果d計返1舊水一個月

係咪一定要轉返日本Apple id先可以課

有冇iphone課金教學
唔想買pre-paid card

去日本整張credit card

日本AC轉地區去香港入香港信用卡
好似係

買張日本點儲

碎完裝D碎，點合返做紅石拎去抽裝

VIP4 係咪一共課59600橙石？定係要課完再使用先計？

唔洗，課左就計

咁計課個Ｖ４都要差唔多成千

500左右

知唔知個結果會點？

佢個抽出係咪同d3個魔方一樣

結果會將前者既裝既RARE,星數同加值都過曬落去

戰士轉生法師
898戰士

原來39-1 都會出紅裝....

一日唔出返筋斗雲,一日都唔會去玩戰士

過到龜17 龜18一入場秒左

即係件地獄裝會變左不滅？

想問an機去邊dl？
香港google play果隻好似係國際版黎
qoo又搵唔到依隻驚

佢右手面寫左比你睇啦

QOO叫豆丁英雄

Qooapp search豆丁英雄

thx兩位大佬

你地刷烏龜9,10

大約一關打幾耐？

10層
2-2.30 分鐘一場

想知會唔會好冇效率

冇曬龜石

我覺得你唔會無限KEY,效率可以勿視

刷39-1,我飛船+39-1+每日240分,訓醒都百幾粒龜石

chi ma gun q

船幾level ?

飛船升得高MA

暫時8

橙石買咩 CP 最好？

skin?

呢架車？

座騎係咪用緊果隻先有個能力？

定係計晒你total既座騎個能力？

攻略咪有教囉

eg) 共有兩隻騎

一隻+防

一隻+暴擊

佢會計晒我兩隻total 防 + 暴 ？

還是只有防 or 暴 only

睇我用緊邊隻

我買左，幾型

shit.. sorry

上係被動,用唔用都有效果
下係主動,要用

呢度d人咁癲點跟

全裝定仲用緊金幣裝?

有全裝 但都係貪佢金幣buff

全裝

你都龜17左?

.gun,我仲用緊皇帝裝

有冇咁快

10

碎完裝D紅石碎片點用黎抽裝??

咩裝咁高爆

合大紅石 夠2000抽

睇黎我都要諗諗轉唔轉全裝

大把2套效都有爆傷
5億攻好癲

真係好癲

原來我爆傷高過巴打
但係其他爭幾皮

左邊SER公會 時代革命
仲有無巴打左邊SER

我防比佢高,係攻擊力同貫通差少少

入左
魚十

我有2億攻
但係得4百萬血
點跟

想問下有8000橙石點用最好

武器用杖好定係用弓好

我4億幾攻

有套真係兩個世界

都要睇套,有套有佢既好處,但地獄有+1,加既能力唔會差過冇不滅+2既永恆套

宿命裝加既野算係樣樣用到,所以我打算用到不滅+2左先再算

Total 課左410，加入VIP4啦

不過巴打你4星武?

宜家有兩萬幾橙石，係咪4500月卡必買，仲有買咩好

任務點數優先買分解兩倍 十萬禮包 月卡
一頁幾條友問

POST頭冇人睇是常識吧

巴打買左邊幾個包

初心者1,2,3
橙石1+1既1,2,3

攞你命3000!

話明放置game 當然慢慢玩

試左用全裝雖然好打好多,但D箱同埋錢少D,都係用返皇帝裝算

打14層都已經多錢過15層,用全裝雖然穩刷15,但都係不了,仲要打14層都已經平均4個紅箱

主要都係睇個層有冇自己想要既野

我都係拎黎解曬去換紅石,冇咩分別

咁洗咩試一定皇帝套

主要想上18姐,想抽虛空之力既吸血效果

皇帝裝第4件係咩
係唔係發動唔到第4件既效果?

vip4個自動分解係會將打返黎既裝，唔理咩級既裝都分解？

用+1戒去開

自己SET想解咩級數就解咩級數

唉呀 唔怪得玩左3日仲落後你地咁多啦
跟住ios課金又係勁麻煩

獲得設定set?

呢隻戒上個POST都唔知吹奏左幾多頁

POST頭好似有叫出

我有留意 但係果陣已經換左另一件裝
btw 隻game慢慢玩

十萬禮包係指果個時裝?

以為自動分解係打到咩裝可以set不滅以下就自動分解，唔會爆倉
點知都係set獲得設定唔執不滅以下個啲
咁咩叫自動分解...

。。。。睇清楚

Full左 想入

名: 天滅中共

我課黎做乜

珍

爬文有助身心健康

讀書有助閱讀理解

等多幾日就到第7日
就有2張不滅券 咁就可以番生了
呢家唯有刷龜券

google翻譯有助維持智力

btw唔洗翻譯睇字都估到啦下話

𨳒

11層幾多防先夠？

一野秒我

後面LV差距好大
600武同660武差60LV已經講緊一層龜

你講緊咩

唉，過左16了

依家咁既樣

頂 自膠

你係玩緊第二隻game ...

過左17層個位巴打5億攻呀,雖然我多佢一倍防,但我都過唔到17,少佢2%吸血是咪真係差咁多

你地分解x2 果個遺物升到幾高? 要幾多橙石?

升爆都係10LV

我以為有得升到100%

2%吸血點黎

紅提鍊虛空之力套裝,有機會抽到/你真係上虛空之力,再唔係就隨機戒

得1隻

抽左出來後

好似skin 咁裝？

未玩過抽出

唔係講緊鍊金?

鍊金術呀,抽完個效果就有效架啦

遠程攻點配技好

... 邊度禁 完全唔知

主畫面左邊

打到龜10 竟然未知鍊金

原來係咁用
屌 好撚7

仲VIP賣晒 慢慢又要打返

第一個我拎左爆率 唔想再用惡鞋

過17既配置輕鬆啦

爆傷1200 .gun

Ss出世

每日PAY石打錢關呀

個屎忽公會仲未撚肯開buff
唔開得副本

左定右

左

冇入時代革命咩

冇位就是但揀左個
而家一個鐘後入開唔開到

留名想入時代革命
Id:傻啤

終於刷到龜6 即刻成個世界變左
btw 唔係集中玩右ser咩?

右多人d既

auto到11了

你就好

我要手動

得2件不滅

得幾個人咋喎 點冇位

而家入先 退會先
個buff開左未

有BUFF

打鋪LOL差唔多

想問下課到V4幾錢到要，謝

好似係 7000羊多d

6000羊炸

依加心郁郁想課多少少抽+2

我係唔會屈服

講真 無v4真係玩唔到有v4=無限紅石

知啦不停出出入入分解

百幾2百張pass就一次10連

依家通常刷開16,每20場出大約325-400紅石

邊gun到你

2900lv上3000lv慢左超多

推主線,保證升得快,開頭就話龜好升,依家打主線仲撚好升,我打50-1,一批怪升一格

不過我已經可以話比大家知,冇4星永恆武/唔夠加成既話,唔洗諗打20龜,5億2攻表示唔夠力過18,但把武已經3星期待各位一齊坐艇

不滅裝都係得2件
你d皇帝裝係咪上哂地獄

係,但都係冇升過,升其他部位都冇撚用,我升到隻戒上600LV都係多千幾萬攻,有撚用咩我卡左了

如果係長用既話想打齊3件5效仲用緊得1,2個效既 又無理由幫佢地上地獄

我都唔知玩緊咩了

遠攻揀咩技好

係咪加哂去攻先？

呢隻係咪好用？

+ 15%攻

同埋左下角個馬安咩意思？

1其實點都要買

2收集加成黎

唉,好撚絕望,為左過20關,決定食紅武食到把主武上4星

跨級食有排喎

係,計過食100件左右有千幾萬武經既,3上4要2億1經,大約500個龜石應該搞得掂

直接分解換10十抽 食1件不滅唔會仲快咩

正解
紫唔食紅既原因就係因為咁

不滅食不滅0星得400幾萬經炸

400紅石既數量有千幾萬經左右,2000紅石比你抽到2星都係1200萬經,差太多啦

抽會有其他裝有靚野
你食紅就食紅
自己諗

反正都係任打 抽中+2就fatfat

放心啦,冇死錯人架,地獄前既裝就話1-2件搞得掂,不滅既裝真係好難,我當我110-140龜石=2000石,咁其實都係30抽左右就搞得掂

變相無得auto到尾 你要睇住個背包

本身都唔會AUTO到尾,我已經開到百幾格,每20場出一出就OK

同埋你都唔係諗住全程分解呀,係我地既進度有時會跌1,2件虛空之力個D野比你,所以我每20場就會出去睇一睇

姐係抽定食好?

開頭可以抽住先,反正前3星唔算難,同埋你地都要令到自己有打更高層既實力,搏下運氣係OK,但後面不滅3上4最好就拎黎食,咁會最快提升你既水準,因為60LV可以差一倍攻擊力

岩岩跌左件加速戒,所以話真係唔好AUTO到尾

係咪即係總結都係抽好過

虛空之力係咪+套果隻

吸血個套

老實講,如果你好非既,抽既野全部都0星,咁就要48件不滅,即係96000紅石,但400紅石既價差唔多有1300萬經,都係16次左右搞得掂,都係6400幾紅石姐,所以我個人覺得都係早死早超生啦,我依家都係卡18姐,4星應該夠做到20層掛

打到依家都會出1000分既對手比我，算幾易打

哦哦 唔記

但唔抽點會出+2套

20層龜開始會跌永恆裝,你認為繼續卡係16,17到抽裝定係快快手升到4星衝20層比較快拎更多既永恆裝仲緊要既問題係龜既層數越高,跌既野越多,我由160龜石1次10抽到依家110都可以1次10抽,即係話層數越高,我可以更有效率拎到紅箱

我個配法同你差唔多 不過普攻用第一行最右 第三招換做散彈
最後一招就睇情況用吸血/跑鞋

你都有道理 如果我打到上16都可能會食算
但而家11就抽下算
我而家把野得一星

就算我依家咁樣,解神話裝都有紅藍碎既,每20場都合到40-70粒紅石既,唔算真係冇

又10抽垃圾

右ser 仲有無公會可以入光復香港滿左

8000粒橙色石

買上面邊樣先會最快加到戰鬥力？

隻驚係唔係要長開模擬器掛

點解Ching 顯示係日本羊，我課金果時係顯示hkd,我係唔係玩錯Ser

中左一粒？

佢會跟你現在login左的itune show 你睇

但show HKD 唔等於你課到

佢變返currency 比你 only

好快到我

依家打到龜5, 有7百幾粒石, 應唔應該打晒佢?
定係留?
主線掛到34-1

打100左右你應該推到6

應該買邊隻？

全買

Why so rich

同問
萬巴會長仲有無得加位?

大家努力掛機升公會LV先多個位

抽左出來之後就得？

洗唔洗裝嫁？

有無巴打可以講解下提煉其實係點?

假設我有一套空虛之力攞去提煉
佢會抽哂咁多set效果出嚟 定隨機抽一項?
抽完之後個效果唔使着任何裝都會常駐? 定係要點樣加落啲裝度?

另外又見佢括住可重複 即係點?

得架啦

隨機一條
長駐
重複係指你套裝有,抽出又有
會唔會有兩個效果

個BUFF得返1日
大家快清KEY

Thanks 萬巴

清咩key?

法師 既巴打用緊咩技打高層既烏龜？

我用緊呢d

想睇下有冇好d組合你地用緊，想通關

應該係$$$關

龜呀咩錢關

要清晒啲龜石？

玩左兩日仲係龜5

抽左50-60抽都無

星期六日都有加倍,唔洗理

咁留石定清石好

你留就有排先開始刷裝

目前幾時都唔留架啦
冇BUFF再講

試下推高返爆擊率 貫通同-CD先
輸出會差好遠

優先CD爆率
貫通有就好,冇都唔緊要
唔好硬追

終於可以穩auto龜6
跟住就係分解哂d紅裝等10抽

睇左頭post話開波抽紅石，係咪即係右面個個，抽晒無不滅

可以咁講

唔係呢個
抽裝

刷一次都好難有紫

點解打Pvp人地咁多同伴..係唔係都需要抽？

前一頁果個200紅石先係抽裝備
呢個抽同伴

紅石任抽

sorry 手殘拉左下
我係抽左前1頁裝備
不過想知係唔係個粒叫紅石，因為有幾種石

無抽錯就咁開波算，好似咩都有d就用住先

無咩所謂 前果10抽D裝之後用唔用得返都係問題

武甲盾夠你打到龜6起手
你冇呢幾樣就難起手好多

如果普通地獄裝既話，用再鍊卷洗好? 定刷龜5拎多d紅裝 (但怕冇乜紅裝刷到)
再鍊卷你地係用紫石買?

咩叫人工智能有效化

我只理套效
上面效果靠量去刷
刷到頂99%先會洗

有個問號,篤落去

件裝唔係我

首先係套裝效果到落手 同埋時裝嘅附魔都幫到好多
前期唔洗執著係用高ranking嘅裝 因為有+1戒 唔少神聖裝用一件已經出20%CD /30%暴率

劍法弓都齊2set不滅 可唔可以岀專一啲俾我

弓set好勁真係

D廢紫裝抽返黎真係直食咁濟

同意萬巴講法
全身神聖裝穩刷緊龜8
嗰三件紅裝係神聖升上去
有套效好過全身散地獄裝

做咩無啦啦跳咗一日

???

剛剛開波，學野先
是咪即係打龜裂可以打到裝＞打唔到就升武／甲／盾
我依家用緊法，換唔換把劍＋盾好d？

呢個我以為佢一日俾一次
點解會去咗5日我最多咪玩咗3,4日

呢個我已經2週1日

點解我真係一日一次既

佢唔係計24小時,好似係計18粒鐘

件武+400就滿左，點算

時光機?

升級 左上角

剩係武甲盾 +450都夠刷???
D神聖連升都唔洗升?

一直都話唔洗升
神聖拎套BUFF ONLY

重點係要有套效加成
每件裝洗下詞綴例如貫穿 爆率 減cd

唔好刻意追求散件地獄裝但無效果加成

我呢套裝都係抄巴哈攻略

地獄係唔會冇效果加乘
隻戒自己換一定有

係呀用空虛戒呀嘛
但我未刷到靚紅裝又未有靚詞綴
所以未過渡去紅裝

升爆嗰三個位睇下刷到龜幾先

紅裝好似武器冇一套有爆擊率果D
咁神聖升上去仲好用

係 惡鞋好勁

有兩套不滅SET 兩件 但都唔係-CD 暴率

跟巴哈攻略嘅話
用呢套淨係升嗰三件上不滅 +780
佢聲稱可以穩刷龜15-18

我打算跟佢試下
反正未儲到靚紅裝同紫裝

GUN 先，At least 跟果幾件，其他再自己配搭

換返隻地獄虛空戒 選擇就會多好多

惡鞋悟空頭 我已經上紫

萬巴貼身裝黎睇下丫

我有呀

萬巴都應該係同巴哈玩法差唔多?

Btw公會有無人幾日無on 可以收留下我?

龜10你地武副頭係升到幾多？

跑速套
39-1
1分20秒
非跑速套
1分30秒
好似冇咩分別

武660
甲"頭"鞋600
卡緊係紫裝0星

巴哈玩神聖武我用紅武

邊把

得兩件效果個把

加Boss 攻果把?

呢個配置穩刷埋龜9

強上去就打過啦冇咩特別

想換走惡鞋
但係搵唔到另一樣有36%暴擊

換黎做乜

又十抽垃圾

抽埋D垃圾鞋 垃圾鞋同埋D垃圾鞋
一野嬲得濟11連食晒佢升把武

抽出
例如我綠色開晒5格, 係咪5格被動效果都會食到

佢抽其中一條

雖然鍊金術依樣野冇係POST頭仔細說明,但依個系統真係好難明咩

屌明
想陰鳩人俾橙石開格

不滅型嘅打錢飾

抽出完穩11

右ser仲有無公會有位？

你唔覺得好礙眼咩
成套不滅入面有隻金色鞋

升上紫咪得

不滅打錢冇皇帝咁多
最尾果項變左經驗

另外。。。
爬曬兩個po既文
新手課上v4正式開始遊戲
課完新手1-3找20抽水，有剩全課橙石1+1
橙石拎去買月卡，升分解遺物，做完依兩個步驟好似仲有唔少橙石剩，遺物果度係咪要升埋哥布林，同一個個寶箱？定係買時裝？

睇你洗唔洗8千橙石去買龍騎士套裝

套野勁？
Btw岩岩發現...坐騎部裝甲車，要6000藍水，藍水要用橙石換，岩岩好8000橙石換到
係咪要換架裝甲車先？

自
唔係水黎既

我自己買左異國

差小小過到20

又2件垃圾紫

你到底咩裝屈成咁
又要用皇帝差好多buff

咁係咪課盡橙石，買一套時裝+裝甲車？

多謝岩岩果位巴打教路，係咁意轉下裝已經由龜5變龜7

王帝裝淨係打39-1，其他時間我都唔著，巴哈教爆%同貫要撐爆，好難做到爆...接近，造型幫左好多%手

課左幾多,全套永恆仲要加4星武

電話影芒
仲要打橫

想知+900用幾多錢多d

所以我既預計應該冇錯,4星武照計夠過20

點解剩係39-1 50–1唔會好刷d？

39-1易殺,咪等於增加效率囉,你打主線都係想要龜石姐

主線幾多開始有地獄裝

1分20秒速刷一場拎龜石
你刷50-1幾耐?

39-1都已經有

Vip6加4係我之前唔知地獄裝拆出黎有石食曬佢升...唔係抽

無計...一有錢就升，每日1500石換卷打錢關

睇黎食到把武上5星前都唔好亂咁抽野

未諗住升，未諗定呢把定槍好

你有4星武緊係唔洗升住

我已經連續五次抽出on9傻紫裝

但你都叫半叫糊
我而家波皮都唔hi下

我都諗緊買車定skin好

車加得4% critical

btw今日賣左樓

想課金慶祝

好撚癲套裝
VIP6 洗唔洗1000

數唔到...應該都2-3

賣左樓 睇黎我同巴打真係兩個次元既人種黎

我上兩個星期都賣左

個個都有樓 cls 棄了

既然賣左樓,下一步都係想走佬架啦,走去邊呀

巴打賣得靚

四圍開始跌緊價

依家唔賣等跌到落300個咩

等其他人移民賤賣果d盤

再入返

第日再進一步大陸化,買香港樓都已經冇用

咪就係

我都想棄 而家無工開添

20龜點撚樣打呀

+1

課多少少

而加不滅武無星 強爆左
係咪應該食不滅 定係強介指
介指有2星

我都係 無星 到左極限

呢個時候就係鬥歐洲

呢粒係咪都係mamaday

好似係

我已經食緊垃圾紫裝

唔識睇

垃圾定義係無星 定數值低 定廢效

套唔勁 技又唔太勁
我姐 唔知其他人點睇

新手入坑半日就無左錢up
右邊求公會

今日有30張副本pass
刷錢再食晒D垃圾紫上3星先

退會係咪要等一日先入得新會?

光復香港會唔會有位入
利申右邊

1個鐘

未有套之前睇套效
有套之後先睇數值

冇左錢buff啦

右邊服係咪所有會都full左？
想問仲有幾多巴打未入到會/想入番連登巴打會？
不如再開多個。。。

隻GAME個7字同個1字似到仆街成日睇錯

打得飛機多導致視力蒙糊

搵人開 我左邊幫唔到

我驚我開完無人入

玩左咁耐都未入公會

終於穩龜13

巴打左定右？

右
不過我仲好廢

開啦，我宜家都係是但搵個公會入ONLY

我都廢，問題係連登會無位入
我地不如開多個啦，反正好似無話隻人仔勁d個會就勁d咁既，好似都係掛機就幫到個會。。。

諗唔到名，有無好提議？

想問咩叫永恆+2
姐係2星?

嘩 終於出到一隻深淵戒
20%爆

所有套裝+2

邊度有得睇係唔係+2

有寫架嘛

有就有寫 冇就冇

做左乜

刷大錢打爆晒D lv就得左

呢家卡緊龜8
想問下皇帝裝係唔係要升上地獄？
要強化到999先？

show gear 比我抄下pls

武甲盾升到冇得升先諗搞皇帝套

點解掛極都係25-3..但明明過到嫁wo

因為你過唔到25-4

手動又過左

玩到咁後戰士好型
飛埋去斬咁

手動係易好多 但要手動

剩係見到堆數字
btw岩岩抽中左佢sss果隻寵

究竟佢做緊啲咩
淨係見佢由一個位跳去另一個位
跟住成堆數字遮住晒

40抽又一埋垃圾

啲數字多到乜都睇唔到

我連續2日都係咁

光復公會巴打見到lonpp 唔好踢
是我來

我全部一紫only

我都係

PVP班友勁撚到
Master5已經上唔到

右服
新公會已開
時代革命
自申

戰士係咁,之前我都係咁打

課完VIP4 課埋堆平包
想再課10000羊 但買咩抵

只有橙石唔係任拎

用電腦掛機好爽

唔多明 姐係買橙石包?

點睇龜有冇buff緊？

有無巴打未入會

有 以家入
id 天滅中共

多啲巴打入會幫手刷先夠開buff

原來退左要等一個鐘先入到

想問下係咪星期六日有錢buff？
唔見有既
無左錢buff係咪照刷錢開同龜？洗唔洗留？

點解各位ching成日話紅石任抽..紅石點黎..係唔係要V4左先有？因想試多幾日先課

紅石要分解紅裝（hell裝）
紅裝當你刷到龜6就會隨機出

VIP4主要係可以自動分解
唔洗下下掛一陣又要出去手動分解裝拎料

VIP4大概要120+490+1220+4980燈石pack就夠

v4可以auto分解刷出黎既裝
分到紅石碎就儲埋，夠就十抽
另外刷龜都有紅碎出

入左,然後沒然後

刷左一晚39-1 先得40粒龜石

感謝大佬，齊齊刷多d儲coin開buff

宜家睇返好奇怪，我件甲同你一樣都係+470 但少你4萬防

有咩奇怪
件件都數值都隨機

我係掛24小時，除非出左街之後屋企freeze mon (模擬器係咁)

算多 黑起上黎20

Thx Ching
想問多個問題，點解平時佢打完一關會跳去下一關..但依家瘋狂打同一關..要我人手禁去下關先下關既

右上角有個周回

唔撚係掛

其實龜飛船升黎做乜
會加我平時掉龜KEY機率?
用我成萬石只係飛船會多幾粒

屌..on9左，thx Ching

入咗
ign: Tenyo

夠分就即開buff，大佬們加油

請教巴打們掛龜揀技
係咪主要短CD最好 ?

啲限定pack會重置嘅每日重？

?!

show !

掛緊機無聊，拎另一部機刷首抽
原來200紫石真係會出不滅

睇咗翻譯 原來每日

我以為買斷就無 仆街呃錢

都有得抽返黎，係急先買

你地有無升同伴，我見人地全sss...

SET腳本自動分解先

冇，有排抽

課到冇地方用咪升下同伴

屌,尋晚勁早訓左,一起身多左200幾粒龜石

有無咁多

打龜無錢buff

我飛船LV12,同埋我尋晚真係訓得耐,每日又有石,計計埋埋差唔多

架船幾lv到頂㗎一下5,6000好食石

飛船收一次得幾粒
都係掛機實際

真係抽親都垃圾黎

加埋都起碼50抽垃圾 都仲未hi到不滅+2波皮

我2樣都做,反正魔鑽唔難有

大家法師玩緊咩普攻 想睇下係咪一致認為邊招最勁

3合1打龜
平時用黑光

ok 我無玩錯

想問下依件係咪不滅+2？

想死 抽極都唔出不滅+2

但要中埋另一件先發動到。。。。。！？

係

呢度幾個巴打叫胡

係 中左一件已經好好

但佢話不滅以下。。。咁不滅本身都食到？

所有日文既以下都係包埋

人都癲，仲要抽多件

有一件都叫做叫糊 我一件都無

我開新號，課新手1+2刷，每次3次10連
刷多幾個睇睇先

痴撚線,原來依到最有錢係你

課金黎刷?咁FUNNY既你
紅石遲D都有

一隻號掛緊機，咪用另一部電話刷下
見開左個會但又唔多夠人刷分開buff，諗住開多個小號幫手儲下分

有錢到 課金玩首抽

依度大把大佬大把錢
我只係半棄左另一隻，課黎依邊玩下姐，依邊幾抵課

打算刷幾隻咋。。。邊有錢狂刷。。

依到既人未有錢到課金刷首抽

留名睇你想刷幾多千先刷到齊

我最多都係課淘寶d幾蚊石頭號

唔可能刷到齊啦，只想課少少抽個好少少既做小號掛下

依隻驚有咩？搵唔到既

下,依隻GAME課少少唔會勁架WO,一係課到盡,一係你肝到盡

都係課下掛下機姐
長掛無問題，allin課既話就要睇下係咪真棄另一隻....

呢隻無

過邊都想棄？

終於上到龜9

呢隻玩起左冇咩做
都係打KEY

果次咪話想11萬石追gb，俾佢地㩒停左我無抽....
點知依家俾人串我無ff14限卡玩唔起水著忍
無心情玩鳥

我當依隻試下新驚都好既
反正都未試過玩放置驚
我見依隻遲下都有會戰

呢到全部玩日版?

日服出左2星期唔玩日服唔通玩個成年既台服?

原來已經兩個星期

部手機都唔知幾耐冇抖過,係屋企又掛,返工又掛

最後一日都送紫裝+2
我就唔課住, 將來仲玩先考慮課

果兩張劵抽左垃圾食左了

GBF?

唔係
wotv

我意思係我以為我只係遲咗幾日玩 原來遲咗成個幾星期

有咩,我地都好似遲2-3日姐

你地會唔會升出多d寶箱果個件遺物

你有錢咪升,不過我就冇升

如果效果唔係咁大就唔升了
留返d橙石

首抽靜係抽15LV 送過一抽?

你遲我地幾日玩,我地又遲一星期?
好似差唔多

又話週末有加倍既

我都係睇台仔講

勁D果個龜係唔係過到龜13先好試

好似得加經,仆街營運

唔過到26層都無必要試

終於過咗烏龜13

之後又死返

血太低,有防都吸唔切

26 咁唔洗諗

攻夠高=幫你過,再加埋血防夠高先=穩刷

再黎個十連先

巴打可能要再執下D裝 技傷同boss傷有啲低

最緊要個攻唔夠高

3星紫劍但唔玩劍
食得1700萬 要2億幾先升到4星
擺住先
第2件垃圾

夠啦 我只係多佢6千萬攻都打到16
點會連13都唔穩

明明係唔夠血

好

唔夠,會比怪打到,其實都証明佢既攻擊力根本唔夠,當然佢既血都唔夠,但佢既防其實已經OVER曬13-16層

好收到

我3億血先穩

點解你地個個D血防都咁高,谷下攻啦,我1億3防+7800萬血,都係憑住15億攻打19層炸

14

你地只谷攻係邪道
咁防同血都可以唔要

正常大約比例
攻/2=防
血~=攻

我7億攻已經盡
3星左把武 無咩其他位 要靠遺
直頭係你既數一半咁濟

你4星把武就會有依個攻擊力,你當武器每升一星既上限就係多一倍

又無理由課黎抽料食
慢慢farm紅石唯有
你係全部紅裝直食? 唔分解抽武

原來帶皇帝SET打錢關會多錢D

紅裝直食,黎緊我既資源都會投放係升星到,練度可以過比其他裝,但練度一定要自己練左先有

比上面位巴打參考下d數值 攻血防係差唔遠
但我係穩15 換隻復活戒就可以穩16差少少過17

Po頭無人睇系列

全部都高過你但都過唔到

我諗都要咁做 唔升星根本過唔到

神套我都冇放棄過,但過左21先再諗抽裝

Ok gun

因為唔同嘅增傷％加埋可能係會差幾倍傷
所以有爆擊率就要開始推爆傷 有-CD就要推技傷
咁先做到個效果

研究下d裝先 一心推到爆%100

用1億推返高hp

即刻可以auto 13

CD同爆率都有上限,20龜開始會減能力,所以自己衡量要谷幾多

隻game好多位都好user friendly好方便

打到上去再上黎研究

擺明班營運真係有玩

玩落好舒服 操作定係介面都整得好好

講咁多你今日課左未

唔似PAD咁垃圾

3個帳號同時玩睇下邊個抽到+2先就棄其他兩個

唔同ser?

剩係打唔贏會幫你倒退一關繼續刷都已經足夠我課個v4俾佢

5星真係好抵升，升完轉個手唔洗武經又直上神裝

依家1014lv都60億攻

依套仲要皇帝裝黎

上哂神話裝咁要個不滅+2咪無撚用?

有,點會冇用,佢隻戒只計原本RARE

我以為升左上去就唔計

我依家就真係要好好升下防同血啦比22層既怪HI一HI都死

22層

不過依家把武用錢真係倒水咁倒,50億都升唔到1/3

呢句真勁多驚死左就企係度

我2千7lv一千萬攻都冇
搵日放假認真睇下d攻略先

我仲刷緊錢 把武得1星 要食幾多把先上到5星啊好撚地獄

痴撚線 你3星開始餵餵左幾多日

睇得出制作團隊係有玩有試過 唔係依加d新game咁

係皇帝套咩 唔係黑紅色果套黎咩

前日卡關開始喂,尋日4星,今日5星,4星同5星武經差距唔大,所以唔洗擔心

我仲用緊皇帝

哦 以為你講把武
我都係 錢buff太勁

LV唔洗睇
都係睇武甲盾LV

我發現到依家我都唔太清楚D怪係咩樣

WFC

武+600 盾甲好似500

刷左幾十次都見唔到不滅武
抽到頭同盾不滅係同系列 換把地獄武照開算..

我同意早d開
第7日就送不滅裝2件
刷到冒險39同龜6就有紅裝趺
分解紅裝就有紅石 好快就10抽
10抽必中1紫

而家冇BUFF,慘

咁咪儲下券先囉
我覺得最緊要係能夠穩刷龜8刷多d紅裝先
其他慢慢搞都得

其實10以下都係隨便打
強到就打到

所以呢家冇buff我都繼續刷龜7先
儲夠10抽就世界唔同了
同埋聽日可以拎第7日獎勵 有2張不滅券

1星不滅武極限係14

我想睇你3星武過20

已拎,垃圾

祝我好運

抽完3秒直開武器食左

日掛夜掛

準備課金

咁快就食不滅武
分解不滅裝會出咩?

統計下大家暫時課左幾多？

$600

0

賣左樓都唔課

咪又係紅藍碎

唔知 我諗多少少紅石

wow 每日免費兩抽

400左右

1億血但得4000萬攻
好撚正

服飾個抽出係咪連固定能力都抽出埋

依家打到幾多,係咪D怪打伙唔痛

本身0星
抽到個1星紫盾
即刻推多1層

你5星先過到喎

唔會

你地會唔會開番中文版睇技能效果

睇字大約估到玩左幾多年手機驚

有無大佬可以幫幫手睇睇，set咩套裝開波會好d？
即係aim升邊套會好d咁。。。

隨便有把紅武甲/頭盾就開啦
之後都會換
刷黎冇咩作用
紫要抽+2難過中6合彩唔實際

叫糊！！

樓上有幾個中左六合彩

無刷鳥，忍唔到手課左少少去抽，依家有幾件裝可以齊到set，但唔知升邊set用邊set會有利推圖刷龜....

隻GAME都係幾樣野
CD,爆率>技傷BOSS傷>其他
套隨便每件拎2件套咪得
頭鞋用齊天大聖/女王套就夠

咁有無不滅set係齊天大聖/女王既高階版？

但我唔是1星武先過14,個時都起碼已經2,3星咁你3星武應該過到20層啦

團長夠COIN啦，開第二個Buff先啦
我冇權限

即開即開
係咪可以set副團長幫手開？

應該係掛我係團員開唔到，唔覆住唔想中1001

俾個id黎，幫手開buff

然後沒然後呀

課左5000yen
vip5

真係太唔小心

都賣左樓果少少錢都唔係咩數黎啦

巴打係咁記住我賣左

太驚嚇

d紫鑽係咪應該抽到有6隻伙伴先?